蘋果日報 要聞港聞 20200925 星期五

蘋果日報 要聞港聞 20200925 星期五

何君堯爆料 中聯辦下動員令
建制鬥垮司法教育社福三座大山

被傳「欠債萬億存系統風險」發聲明斥誹謗
恒大否認脅粵批重組救亡

新城市暴動案 兩男囚四年
中學生入獄40月 旁聽者高呼「撐住」

《蘋果》調查網媒學生記者
採訪遭警阻 八成傷三成拉

12人拘留期9.30屆滿
家屬申取保候審 大狀：獲批機會微

【系統公告】網頁版「昔日」新聞已重新上線

==============

6小時前
何君堯爆料 中聯辦下動員令 建制鬥垮司法教育社福三座大山

6小時前
建制斥扮領袖 何反嘲：點做大事

何君堯
6小時前
西環策略：輿論、立會全方位圍攻

■邵家臻預料較活躍的非政府組織會成為報復對象。資料圖片
6小時前
同情抗爭者NGO勢斷水喉 邵家臻籲社工界團結抗打壓

■爆眼教師楊子俊曾遭建制批鬥。
6小時前
葉建源：搵教育界做代罪羔羊

■座談會提出最少三大建議，包括爭取脫去法官假髮。
6小時前
左派圖剝法官假髮 搞洗腦班

6小時前
醫委會換屆 黃營或全取直選三席

終院非常任法官苗禮治
6小時前
再有終院法官退任：海外法官或總辭

6小時前
被傳「欠債萬億存系統風險」發聲明斥誹謗 恒大否認脅粵批重組救亡

■許家印與劉鑾雄家族關係密切，2018年除夕夜眾人一同出席倒數派對。資料圖片
6小時前
大劉家族密密掃 股債持倉400億

■恒大斥資47.05億元買入元朗和生圍地皮，可遙望深圳一帶。
6小時前
五年擲300億購港四物業

6小時前
學者：地方政府自身難保

6小時前
黃之鋒涉集結違蒙面法被捕 質疑10.1前製寒蟬效應

■古思堯落口供後趕到瑪嘉烈醫院覆診。
6小時前
古思堯腸癌覆診前遭拘

■歐盟發聲明指，黃之鋒被捕令人質疑中國是否會堅守其國際承諾。資料圖片
6小時前
歐盟不安：恐損對華信任

6小時前
為警破解手機 科技公司憂美制裁撤離

6小時前
蘋論 ：中港司法理念加速倒帶 （李平）

6小時前
新城市暴動案 兩男囚四年 中學生入獄40月 旁聽者高呼「撐住」

6小時前
商場變另類囚籠「割讓畀極權」

6小時前
拒警內進遭建制狙擊 極速跪低

■前香港眾志成員朱恩浩稱當日被警察推倒兼壓頸，右手手腕更遭180度扭轉。
6小時前
憶遭警拗手 前眾志成員身心受創

6小時前
《蘋果》調查網媒學生記者 採訪遭警阻 八成傷三成拉

6小時前
新聞界斥修例：視記者為敵人

■科大電台記者Vanessa（左）及Sam在示威現場多次遭警方刁難。
6小時前
狂查兼票控「警叫我螢光曱甴」

6小時前
涉網售胡椒球槍 母子被捕

6小時前
12人拘留期9.30屆滿 家屬申取保候審 大狀：獲批機會微

6小時前
西方外交界關注港青

6小時前
商10.1遊行 警15分鐘打發民陣

■醫管局前線醫護2月曾發起罷工，要求港府封關堵截武肺傳播。
6小時前
醫局發信查數千「缺勤」員工 范鴻齡拒評會否解僱 工會：抗爭到底

吳應武
6小時前
控方不知便衣身份：警唔記得

■被告吳家豪昨獲聲援人士撐傘護送。
6小時前
裝修工藏鐵通士巴拿脫罪

6小時前
瀝源邨奪命火 死者曾兇祖母：斬死你

■消防員破門救出小狗後立即施救，惜回天乏術。
6小時前
愛犬喪命 主人哭嘆欲救無從

■本港現時約有2.1萬僱員領取最低工資37.5元，他們或未來兩年無人工加。
6小時前
最低工資恐首凍結 37.5元續多兩年 2.1萬僱員受影響

■香港環境衞生業界大聯盟指業內人手短缺，部份清潔工時薪約43至45元。
6小時前
大廈管理費有望下調

■沙田林大輝中學中一學費由27,130元增至33,000元。資料圖片
6小時前
23直資校加費 林大輝中學增22%最多

6小時前
海洋公園推付費行山 冥想救亡 露營盛惠三千元 議員斥藥石亂投

■有業界人士稱海洋公園搬遷後可重新出發。
6小時前
旅遊業倡海洋公園遷竹篙灣

■昂坪360受疫情重創，遊客大減。
6小時前
昂坪360搞運動打卡吸客

6小時前
三「警賊」劫地下賭場3.7萬

■直升機到場吊起事主送院。
6小時前
飛鳳石澗落石擊斃行山翁

■英國單日增逾6,000個案，港府宣佈將英國加入高危地區名單。
6小時前
英列高危 來港前須驗毒 旅客持檢測證明始准入境

東區法院
6小時前
除手帶止痕 董事與女友緩刑罰款

■乳癌基金會主席霍何綺華（左二）表示，希望今年施政報告可落實全民篩查。
6小時前
乳癌基金會促全民篩查三步走

6小時前
昨晚六合彩開獎結果

6小時前
江湖滾熱辣（馬龍）

■外交部影片包括蔡英文同林榮基見面一幕。
6小時前
隔牆有耳：官方宣傳片回顧一年大事 台慶祝雙十節 毋忘撐港（李八方）

■警察喺fb貼出meme圖，慘被掉落街嘅蘋果仔同《蘋果》logo好相似。
6小時前
隔牆有耳：警察暴力掟蘋果落街（李八方）

6小時前
社會專題：自稱慈善組織 扮派抗疫基金 「老千界小強」圖呃20萬「檢測費」
■受害人鄭先生共付千元，懷疑受騙。

6小時前
五口家失千元：騙局好真

■黃皓恆沒有兌現承諾，苦主華Dee設局引黃出來，黃發現上當後企圖逃走。
6小時前
苦主追數失敗：警不受理

■黃聲稱為幕後主腦打工，由潤生口罩、租車騙局至WeUnity掠水局均受他指示。資料圖片
6小時前
主動解畫 賴有幕後主腦

6小時前
家庭醫生寫週記：心臟病猝死有先兆？（鄭志文）

6小時前
健若驕陽：睡眠與精神健康（蔡曉陽）

6小時前
心程良藥：久病床前無孝子？（高耀鈞）

6小時前
乳你同行：乳癌的放射治療（3）療程要多久？（李沛基）

6小時前
開心見誠：疫情完結前不要隨便停情緒藥（李德誠）

6小時前
醫述醫術：CAR-T細胞療法（梁憲孫）

6小時前
肝膽相見：肝癌跨專科治療的重要性（潘冬平）

6小時前
醫醫詩詩：當雷電交加（區聞海）

6小時前
重囚任志強 掌摑王岐山（潘小濤）

6小時前
警一權獨大 無從制衡（林忌）

6小時前
世道人生：世變源自香港（李怡）

6小時前
林鄭防疫hea住做（關焯照）

6小時前
是Улаанбаатарын удэш，還是烏蘭巴托的夜（李志宏）

6小時前
蘋果會客室

6小時前
歡迎投稿

自患前列腺癌後他一直努力控制飲食，更修練氣功和接受中醫治療，但他仍然需要為每月萬多元的醫藥費憂心。請各位善長慷慨解囊。
5小時前
蘋果基金｜患癌硬淨爺的小願望 盼續生存望孫兒長大

==============

最Hit

8小時前
小鬼缺席爸爸60歲生日 峮峮替補男友位置代影全家福

8小時前
恒大流出報告指倘「回A」重組失敗 現金流將斷裂 傍晚發聲明：文件捏造 已報公安

6小時前
何君堯爆料 中聯辦下動員令 建制鬥垮司法教育社福三座大山

資料圖片
9小時前
馬道立聲明︱事隔一日律政司終回應《蘋果》：不應肆意抨擊司法人員
終院非常任法官苗禮治

6小時前
再有終院法官退任：海外法官或總辭

8小時前
佛山一番街｜山寨澀谷暗藏穿崩位 日本達人：抄襲到個空殼內裏沒靈魂

10小時前
瀝源邨三級火一死一命危 消防指單位現助燃劑有可疑

7小時前
爆相爆片丨王宗堯拖女友情侶黃口罩訪黃店 官司纏身下月上庭獲愛侶支持

==============